頭先比個南亞人用流利廣東話問路

得罪講句，好多死鬼佬反而唔識講
南亞人 is our friend

不嬲憎鬼佬多過南亞人
鬼佬食左D女,後生同中女都食到
南亞兄弟頂多食到老港女

人地隨時香港土生土長廣東話係母語

你會唔會睇低咗呢個世界既男人

yes 好多土生土長

南亞會直接強姦非禮

南亞妹除左大味d 其他都幾正

佢哋啲粗口仲叻過我

佢地巴西架碌柒

香 港 國 寶 ： 許冠傑

agger

睇邊區 尖嘴 好多有錢南亞做珠寶嫁

真專才

元朗先多鄉黑

好亂 一時又話英文係官方語言 一時又怪鬼佬唔識廣東話

成日喺街見到南亞拖住後生港女喎

香港大個班拖大把港女

海怡半島我見過好多南亞人
住得果度都應該有啲錢

錯，係唐腸地位本來就低，點解啲女俾唐腸食，係因為條女食唔到洋腸/黑腸/韓腸/日本腸/支那有錢腸/南亞腸渣。

有聲

係連登仔乜女都食唔到姐

唔係，我識果個南亞人年中食唔少年輕港女啊